20200729 我愛中島健人

一訓醒就見到個衰佬煮早餐比我食
轉頭幫你撩耳屎